丁可欣(火雞姐）唱－我本人 笑撚到我仆街

廢事比人話打手
慎入

打手

好似平時neway經過人地門口聽到個啲

請尊重 謝謝

Ok啦唔係特別好聽/難聽
不過諗起條友啲片就覺得好撚嘈同煩 幾撚時收皮

真係好難聽 好難聽呀

又要著冷衫又要露肚臍

邊個來 好樣衰

冇樣冇身材冇歌喉 學咩人唱歌

可以不愛 但請勿傷害 謝謝

好難聽

推到條臭雞消失

柒撚到呢

佢啲唱歌片仲難聽
但又要做到自己音樂女神咁
成日望住鏡頭chok 好撚難頂